【數據分折】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

最近連登負能量比較多
出現咗好多留言不停鼓勵各位自殺，重新投胎搵過戶好人家
更加有巴打不幸身先士卒
不過口講無憑，自殺到底可唔可以成功改變命運呢？
我地冇辦法從已經過身嘅巴打攞料
不過我地可以運用統計學，估算各位投胎轉世成功機會有幾大

首先，雖然人類分開唔同種族同民族，但佢地都係同一個物種
所以我地假設一個人死咗，下世仍然身為人類嘅話，都有機會投胎去世界各國
透過分析各國出生人口數目，就可以搵出投胎去某個國家嘅機會啦
雖然投胎去某個窮國唔代表下世一定係窮人，投胎去發達國家都唔代表下世一定飛黃騰達
但係一個人身處咩國家，大概代表到呢個人嘅生活水平同幸福程度
更重要嘅係，透過數據分析，各位可以搵到下世到底會去咗邊度
睇完之後先再衡量下值唔值得死都未遲

好啦，事不且遲，我地直接睇統計結果啦
下面所有數據都係由The World Factbook拎到，原文係英文。因為樓主趕住出post，排名太後嘅國家就懶得譯返漢字名，大家明就得啦

too long didn't read？我黎同大家解釋一下
前十名國家合計嘅投胎機率有54.25%，即係你下世有超過一半機會投胎係呢十個國家，而呢啲國家大多數唔係窮，就係貧富懸殊或者冇自由。
第一名係印度，各位有17.92%機會做印度人
可以瘋狂食咖哩同去恆河沖屎水涼
更重要嘅係印度種姓制度遺害極深，萬一你出身「賤民」種姓就慘過食十舊屎
再者印度女性地位非常低，投胎做咗印度妹就自求多福
第二名就係偉大嘅中國，投胎機會達12.48%
詳細情況就唔多講啦，總之即使你地死咗，都仲有八份之一嘅機會共享中國人榮耀
前十名國家當中只有美國投得過，但得3%投胎機會
搏唔搏得過就自己考慮下啦
不過你唔係投胎去到美國就一勞永逸，你估美國冇窮人？

拿，我地眼光放遠啲，睇到頭50個國家咁多。
佢地合計嘅投胎機率有86.1%，姐係你下世好有可能會係五十個國家嘅其中之一出世。
撇開前十名唔計，係頭50個國家入面，算得上發達國家嘅只有日本、法國、英國同德國
佢地加埋美國，總投胎機率都只有5.41%
姐係你下世會有86.1% - 5.41% = 80.69%機會去咗落後國家，咁就一世

所以大家好唔好砍掉重練呢？
相信大家諗到呢步，人生路中一定好唔好彩，受咗好多苦。
嘅然係咁，點解你地仲想自殺呢？
你地黎到今時今日都咁唔好彩，憑咩相信你投胎就會突然黎運，投去好國家呢？

總而言之，投胎轉世涉及風險，下世有多過八成機會慘過而家，人生更可變得毫無價值。投胎未必一定有賺，反而可能會招致損失。
自殺前請三思

不如你證明左有投胎先

好多想自殺既其實唔想有下一世

ON9, D人話想自殺重刷首抽
即係前題已經係有投胎啦, 仲洗乜證明

計人口有咩意義
有錢國家多數唔生
應該計今年嘅生育數字projection

我就係計緊生育數字
所以印度機率大過中國
如果淨計人口嘅話，中國機率會變咗大過印度

樓主計個population 冇包埋小動物
你係咪覺得下世唔駛做狗

做到人的機會已經好低
淨計貓狗牛羊雞，已經過百億
仲有老鼠，又幾百億
仲有蚊蟻蛇蟲
仲有魚蝦蟹

樓主唔係計緊出生人口咩？

樓主有冇考慮讀番個Doctor做學術研究呢
如果有，香港就有可能繼高錕之後再出諾貝爾獎得主喇

中國放寬生育政策，來生再做支那人機會大大大大大增

Op有心了

連登日日吹捧刷首抽做英國人

瑞士 0.06%

當你好唔開心想自殺嗰陣
你可以諗下
曾幾何時你都係一名冠軍
打低咗幾億個對手 游過慢長嘅路
... 嚟到呢個世界

正解

從來自殺就唔係為左投胎

自殺下世投生三惡道機會比較大

D機率咁似打機打怪掉稀有道具咁

冇香港？

下世我想做石頭

樓主你有冇試過想死？
樂觀撚有d野野永遠唔明

樓主個分析幾正

高質post

笑咗

不嬲刷首抽都係難
GAME直頭得5%
咪又係要刷

快樂同富裕地方冇關系
就算窮都可以好多開心，
想自殺 係孤獨，人生失敗，疾病好多因素。

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

係香港已成為廢人，注定返唔到身
與其之後痛苦，不如博一博。
反正都係痛苦的

大學爛grade，不了

再抽囉屌
刷首抽都唔會淨係抽一次

Hong Kong 0.05%

自殺冇得投胎

congrats 香港0.05 你中左

如果你相信有投胎，你應該都會知道自殺係抬唔到胎住，永遠loop住自殺果一刻，直到你原本條命完結的時間。

有呀，我都係悲觀撚一分子
但係我拎個Excel計完數，自殺？不了

大家都好好彩

聖經夠話自殺要落地獄啦 真係點講都得

有冇分開返金銀銅蛋機率各幾多

人地講刷首抽 講講下樓主就真係以為係抽
你唔比係可以選擇，或者program已經set好左？

香港仲難中過瑞士
典型偽SSR

來生做個印度人

你唔比係抽？
同埋即使每個人前世今生係已經係冥冥中安排好
對於成個群體而言，每個人嘅客觀機率都係一樣

首先你如果相信有投胎呢樣嘢 你基本上要假設造物主存在 或者有所謂既神 咁你投胎去邊到又點會係簡單睇下個人口分佈 而你成為每個人既機會率都係均等既呢？

點解你地唔會覺得你地會投胎成為動物?

冇說服力
我今世都唔記得上一世啲嘢啦
噉下一世嘅「我」投胎去邊關𠵱家嘅我鬼事
今世直接完咗佢先係自殺嘅人嘅目標

好有心

做蟻機會大d

其實做美國人都唔係好事
又多恐襲又有校園槍擊
仲要個政府痴線既

你應該結果論來睇: 可以揀/有program ==> 導致左而家呢個出生率既分佈

如果低機率就冇人抽 依家手機game已經消失曬

難得連登有正能量post

雖然香港人成日放負，講到香港有幾絕望
但其實公道啲講，同全世界比，香港生活真係唔差
話香港競爭大 讀書辛苦 樓價高企 生活壓力大 呢樣唔好果樣唔好
其實其他地方咪一樣有唔好嘅地方 有苦自己知 唔信你望吓日本自殺率

一抽入魂

自殺就係唔想再生存

你再比下一世我做咩撚野

唔知樓主有冇睇過世界奇妙物語一個故仔，叫來世不動產。（類似六道輪迴啦）
簡單啲講，姐係就算真係有投胎，都未必可以投胎做番人。
咁洗唔洗重新計過

其實樓主講咁耐，
都係希望有人想自殺前再諗清楚啫。
多謝樓主
希望大家想自盡前要諗清楚，
有咩唔開心可以搵人傾下，
其實你係可以俾自己想像中活得更有意義

盲點

冇外星人？new age撚話外星好多文明比地球先進和平，真共產富裕制。

盲點2

支那印度急速進步中
你確定支那印度10後20後，唔會幸福過香港80後90後？

去第二個星球

樓主我想知入嚟香港嘅機率係幾細

咁樣諗返轉頭覺得自己可以喺香港都算幸運

冇野了，啱啱睇到

自隊一打

其實樓主都係想放啲正能量出黎啫..
換個方式叫啲人唔好成日話咩重刷自殺果啲..
我唔知啲數據有冇科學根據或者根本冇投胎喱樣嘢..

不過樓主肯搵嘢再分析俾人聽喱分心意係值得俾個like你

呢個想法幾獨到

我覺得人生在世, 苦必然多過樂. 但只要搵到一樣野你想同佢一齊耐啲, 人也好物也好, 嗰一步係跨得過

不鼓吹自殺 但咁咪再重刷囉 game刷首抽都唔係刷一次半次啦

難得有正能量
幫推

可以做香港人都算中左隻5星架啦

錯了
其實同佢地講生命有take two就會救返好多人

地球係一個死局 珍惜機會 遠離太陽系

少年，你太年輕了

原來是一個日本作家寫的~~~
如果世界是100人村
生在富裕的台灣..是幸福的！！
這本書已經加到我的購物車裡面~~
繼續找書....

問google大師找到的...原文出處 阿災...

目前全世界有63億人口，

如果世界縮小成

只有100人的村子，會變成怎樣呢？

這100人之中，

52人是女性，

48人是男性。

30人是小孩，

70人是大人，

其中7人

是老人。

90人是異性戀者，

10人是同性戀者。

70人是有色人種，

30人是白人。

61人是亞洲人，

13人是非洲人，

有13人來自南美和北美，

12人是歐洲人，

剩下的是南太平洋地區的人。

33人是基督教徒，

19人是回教徒，

13人是印度教徒，

6人信仰佛教，

5人相信樹木或石頭等，

所有大自然的事物都各有其靈魂。

24人信仰其他的宗教、

或者沒什麼宗教信仰。

17人說中國話，

9人說英語，

8人說印度話和烏爾都語，

6人說西班牙語，

4人說阿拉伯語。

這些人佔去全村一半的人口。

剩下一半的人口

包括了說孟加拉語、葡萄牙語

印尼話、日本話

德語、法語等語言的人。

在這個有著各色各樣居民的村子裡，

最重要的就是

要學著去理解和自己不一樣的人，

並接受

他人原本的模樣。

另外，也請你試想一下，

在這100人的村民之中，

有20人營養不良，

1人瀕臨餓死邊緣，

但也有15人過於肥胖。

至於全村的財富，

有6人擁有其中的59﹪，

而且他們全都是美國人。

有74人擁有其中的39﹪，

有20人分著剩下的2﹪。

至於全村的能源，

有20人耗費掉其中的80﹪，

有80人分用著剩下的20﹪。

75人的食物來源不虞匱乏，

也有地方可以遮風避雨。

可是，剩下的25人

可不是這樣。

有17人喝不到乾淨、安全的水。

如果你銀行裡有存款，

錢包裡有錢，

家中的角落還看得到零錢的話，

那麼，妳是8個最富有的人當中的1人。

如果你擁有一輛車，

那麼，妳是

7個最富有的人

當中的1人。

村民之中

1人受過大學教育。

2人擁有電腦。

14人不識字。

如果你可以免除

被干預或被逮捕、被拷問或死亡的恐懼。

並本著你的信念和自我意識

來行動和發言的話，

那麼，比起無法這麼做的48人，

你真是幸運多了。

如果你可以不必畏懼

空襲、武裝襲擊、地雷等形式的殺戮、

或來自武裝集團的強暴和綁架，

那麼比起無法脫離這些恐懼的20人，

你真是幸運多了。

1年之中，村裡

會有1人死亡，

不過，1年終

也會有2名嬰兒誕生，

到了年底，村裡就有

101個人了。

如果你可以讀到這封電子郵件，

那意味著這一刻，你的幸福

將會增加2倍甚至3倍。

那是因為

有人想到你，

而且，還寄了這篇文章給你，

另外，就是你擁有閱讀的能力。

最重要的是，你可以

活在這個世界上。

曾經有人說過：

從你手中送走的，

會再回到你的手中。

所以請你

發自心底的歌唱吧！

自在的跳舞吧！

用心的活下去吧！

就算受傷，

也當作沒有受過傷似的

去愛吧！

請你去愛這個

有你和有其他人的

村子吧！

如果我們之中有更多的人

懂得愛這個村子，

相信一定可以拯救這個村子，

使這個村子

不因暴行而有所分裂。

圖書館有 1 2 集
第2集唔記得噏乜。。。
我用嚟轉借俾人

人地 當然 好感動
全本書都係圖畫

出生係強制隨機抽取 冇得畀你揀

LM首抽 得5%中SSR 自己諗

幾得意嘅理論 大家都係吹下水

不過如何證明有投胎 口就講砍掉重練
其實都只想砍掉唔洗再練

另外就算有投胎
如果前世同今生兩者並無任何關聯
例如投胎後都唔會有投胎前嘅記憶 就算投胎失敗 仲衰過以前都唔會有後悔嘅感覺
咁前世仲有冇必要理後世所發生嘅事
定其實會選擇了結咗而家嘅痛苦先算
反正後世其實係一個新嘅個體 所有嘢都由零開始重新體驗而唔係由第一世開始累計 連各種不幸/痛苦都係

本來香港係SSR中的頭3

可惜NOW已經比D N卡溝淡哂鳥
每DAY 150件再加海量小N卡進來

不夠二十年香港已經消失變了大亞灣市了
共享中國人榮耀

係為左重刷定停止悲劇？

當我覺得生活好痛苦既時候 諗到自己喺係香港岀世 而唔係生係大陸窮困山村住山窿耕成世田 亦唔係岀世一個月就可能瓜夭折率高既非洲 或者混亂既墨西哥 尚存種性制度的印度等 就覺得香港呢個首抽都幾好 好過好多地方先

投胎去到印度 做有錢佬個仔

又唔係認真研究 識笑咪笑下，唔信有投胎呢個假設就過主啦

香港就係果d中左會屌屌聲既垃圾5星

Wakanda forever!

果d卡game嘅UR卡

冇用嘅5星金蛋

學黃子華話齋
要叫人唔好自殺
唔係要話佢知人生有幾美好
係要話佢知投完胎一樣係要繼續食屎

自殺入畜生道
所以唔好自殺

先冇咁益你啦畜牲道

明就明 唔明諗多幾次

到頭來只有一個結論

<做人 / 唔做人>

2份1選擇 唔洗問家庭觀眾都識揀啦

咁除左人道同畜牲道 仲有咩道可以入

e道
定
陰道

定陽道

定天道

最後 床道？
我回埋呢個po就

夠正面支持下

聽日又要番工

想下世做棵樹
機率幾多請問？

你咁講完，唔知點解仲悲哀
我地好似永遠脫離唔到輪迴咁

刷首抽不嬲都係刷到滿意為止架啦

投胎涉及風險

樓主個諗法幾有趣
睇完的確卻步左一秒 突然覺得自己好似都算好彩？

你又唔會生岀黎就跳bb床自殺 重dl一次game玩埋新手教學十鳩幾年抽一次
不過子華話齋 除非你好似屈原咁 自殺之後大家有公眾假期 唔係嘅話就算啦
我唔明有勇氣自殺嘅人係點諗 不過都知道如果呢個世界上仲有人係愛自己 都應該考慮清楚

樓主好波

不過唔夠精密 咩國家都好

刷都有錢靚仔高大有頭腦就已經係人生贏家

你玩pad會唔會一抽但係5金蛋

而且得人身好難
其實係事實，
我唔明巴打你個comment點解有負皮

笑死
SSR形容得好抵死

其實“刷首抽”
從來唔係刷一次
有玩過game就知
係刷好多次
只要不停自殺就必定有好嘅結果

瑞士,北歐呢啲抽中直接爆機

建議 send 去防止自殺會

人死就如燈滅啦

仲投咩胎

iceland 0% 這些機會

推

投胎涉及風險呢句好笑

好多人冇讀過methodology,
次次有親呢啲post都有班人係到challenge 個基礎假設

要點刷先刷到何超蓮個種

另類警世post

lm

講到投胎一定會做返人類咁

嗰啲人又可以一齊自殺㗎，
成日成班fd 一齊刷首抽㗎啦，
仲有每次刷完都唔記得，
基本刷一百次定一千次冇分別

到時再自殺囉

樓主其實想幫人加下油姐

其實好多個自殺嘅人下一世都未必想繼續做返人, 同埋如果真係有得刷首抽嘅，刷得唔好，咪又擦過囉。

其實如果有投胎嘅話， 你投胎做咗第二個個體， 冇曬所有記憶， 連性格甚至乎性別都變埋咁其實嗰條友已經同你前一世毫無關係。 咁樣同無端端係一個世界多咗個人有咩分別呢？ 所以就算有投胎，自殺死咗之後，其實“你”仍然都係會消失咗

自殺嘅人喺冇得投胎
而會處於靈魂狀態不斷重覆自殺

刷你老母咭咩
日日打機打到

連登唔係多負能量，係多小朋友假膠

可能會變外星人
不過果度有無女溝就難講
條撚可能豆咁細

但你前設左同一個國家既人快樂指數一樣

就以印度黎講因為種姓制度同強姦大國文化

做女人慘過食屎，但做男人或者高階姓男人可能仲正過香港做二等公民

第二前設係你假設左未發展地區既人無咁快樂，不過除左連生存層面都搞唔掂果d地區之外，其實都好debatable

唔係鼓勵大家砍掉重練，而係建議大家用最平既價錢有機會出去走走，可能會有個地方更適合你

香港除住人口同管治精英階層改變，好多野已經變左質，睇唔開適應唔到其實係好辛苦

樓主可以試下加入六道既概念，輪迴完可能人都做唔成，個base做大d更有說服力，不過做花做草做貓做狗會唔會好過做最後一代香港人？who know?

當「我」失去所有記憶，「我」仲係唔係「我」？
其實樓主個分析幾無謂，不過如果鼓勵到d人唔好輕易自殺都值得支持嘅

高汁文，努力生存喇，下世重慘

有西下一世咩
死左就麥撚都冇

自得殺仲諗投胎

想問幾時先有歐洲Up
歐盟國家機率3x Up！

點解個post啲留言一啲幽默感都冇
啱啱部電腦出左Sense of Humor 404 Not Found

樓主有心了

刷首抽最大機會中強國同強姦國
真係自求多福啦
更何況到時你下一世未必會有撚頭想再刷一次首抽
咁到時就一世

冇錯呢個只係信仰黎，好似信啲教徒信啲北極熊可以住在隻方舟上然後又返去北極生活咁....

唔駛乜野證明的。

因住被人攞左嚟做公園啲按摩徑石頭，到時你就可以日日享受啲阿婆同大媽美腳。

Cls post

on9, 人講你就信

全世界1500億登錄達成記念活動!
72小時限定抽獎活動開催:
「英國」、「瑞士」及「冰鳥」等歐盟及指定歐洲國家確率超絕30x up!!
* 活動詳情及詳細機率請參考活動公告

哇正

首抽香港人加私樓仔自問都算係SR首抽

正評俾樓主咁有心仔細分析

好撚癲

真係on9到 有少少唔好意思

印度佬至少合法強姦

十連抽必中美歐

有無諗過投胎投到好人家其實唔係random,而係計你積落幾多陰德

教學玩十幾年 諗起頭都痛

點解一定會係做人
畜牧業一年殺過千億動物
邊個投胎做?

仲有 下世做人既機會率都要計埋
唔比做貓做狗？

究竟前世做咗咩先可以喺北歐國家 瑞士果d出世

樓主講嘅唔係為咗投胎 係話你去自殺就要準備好飲恆河水或者共享中国人榮耀

高質post
如果啲社工識呢啲
而唔係淨係識叫人諗下屋企人朋友
香港邊會咁多人自殺

你個reply食咁多負皮係咩料？

好鬼正你呢個分析 帶正能量來連登～～～

刷中印度富豪 N 代好呀，將來喺矽谷開多間 Google

樓主我個膝頭哥係你嘅

建議政府參考日本漫畫自殺島

其實你知道有刷首抽呢樣野已經好幸福
大把國家既人連電話係咩都唔知
生於香港，老實講已經算係SSR

無錯
萬物有靈
你做壞事殺過人
下世連人都未必有得做
隨時下世做條魚/曱甴/蟲/蚊

每個國家出生率係點計

好似打機抽卡咁list 曬機率

根本唔岩 死後天父爸比會係天堂等我地

數學真係可以拯救世界

建議想自殺既人玩Dx2 真女神轉生
呢隻game得0.5% 刷到首抽5 星惡魔仲要唔係隻隻原5 星都有用

靠勤力日掛夜掛同埋熟習惡魔技能特性以至刷烙印先可以變強
好撚勵志

呢個po 令我明白到生為人身、以至係香港人已經極之難得，要好好珍惜

你知唔知自己講緊咩

諾貝爾投胎獎

蠢

其實其他對手win左 我都係會黎到依個世界

成班盲撚真心睇唔明樓主心意係度鑽牛角尖拎存在感

重難抽過五星

村民之中
1人受過大學教育。
2人擁有電腦。
14人不識字。

目測估計，篇文應該係2000年左右寫

現在應該係
村民之中
10人接受過大學教育
40人有電腦
10人不識字

可唔可以投胎做貓狗

畜牲升級做人
微生物升級做畜牲

而世界微生物數量一直都維持不變，守恒中

好有智慧既一個正能量Post，樓主好波！

唔駛做微生物已經算好

唔駛做微生物，細菌病毒已經好

所以黃子華話你知 生命係有take2 take3 take4

盲嘅就收皮啦
屌你老母

樓主假設完某d野 樓上有一半人淨係質疑個假設點點點 根本就唔撚明人地想講咩

個d都有可能㗎
連下世做花做樹都有可能

咪就係
想自殺刷下世開波有靚首抽係個班自殺其中一個最大原因
樓主基於呢點討論無咩問題

屌你老味 講自殺個時就話上連登勿認真
而家有高質post 一個二個咁撚認真

首抽好重要。

不過有時我會諗，如果真係有輪迴的話，靈魂會唔會好似一種能量咁，只會越輪迴越衰退。越輪迴，本身個人的能力就越差？

(雖然呢個世界，只要你有個靚首抽，你個人能力根本唔重要）

我冇見過有尋死的人講刷首抽，全部係雙登尻up,根本自殺的人係唔想繼續呢一世，下唔下一世佢地點會諗

假設靈魂真係能量體
自殺/殺人放心會減能量>投唔到胎做人
做好事/善事積德加能量>投胎有加成

世界人口70億
陸上動物數量約10萬億
計返機會，假設你做到陸上動物，做到人的機會，只係0.1%
仲未計埋海洋動物
海洋動物連陸上動物
估計有1000萬億，做到人機會0.001%

如果計埋昆蟲，數量又大多1000倍
如果計埋微生物，數量又大多10萬億倍

屌拿星，我份工會接觸印度人，佢地真係好撚柒煩，成日唔聽人講，又臭，又唔老實，見到佢地想屌哂佢地老豆

刷得首抽嘅人點會刷一次
肯定刷到靚起手先玩啦

做好事係咪真係會能量……

可能所有野只會一直衰減……

都唔明樓上有啲人咁認真做乜 抹殺咗樓主出post嘅原意 佢目的只係鼓勵大家唔好自殺

刷首抽都未明又學人講

班indian點樣唔現實法？

其實係香港做窮人已經 比其他地方做窮人好

計埋動物

世界人口75億
陸上動物數量約10萬億
計返機會，假設你做到陸上動物，做到人的機會，只係0.1%
仲未計埋海洋動物
海洋動物連陸上動物
估計有1000萬億，做到人機會0.001%

計埋輪迴成其他動物機會
唔係8成賴野
係99.99%機會賴野

肉體就真係會既一到25歲後就開始慢慢衰減

但係咁多種生物，除左某d昆蟲，基本上係得人類要返工 。

同埋下世投唔到胎做人
唔係每種動物都識自殺
要知道你唔會帶住記憶去投胎
到時仲可以諗抽得唔好就砍掉重練？

係喎屌

但只有人類可以選擇，享受性愛而不生育下一代。

但只有人類可以選擇，享受性愛之餘，又可以不生孩子。唯一懂節育的物種。又係唯一有internet可足不出戶同世界所有同類溝通的物種。

而家都2孩
好快就3/4/5/6孩

冇人肯生
有政策又點?

究竟有幾多人係認真睇字
一開始就已經假設死左就投胎做返人類

係到嘈唔比你做返狗

你知唔知
打機刷首抽 講緊0.1%就已經好高？
你又知唔知咩叫刷
如果得一次就唔係叫刷啦

你個數據真係有用咩
變相推廣刷首抽
仲要係好撚易中嘅首抽

強國個班民智未開認為生多d有人養老送終都不知幾多
最少要過多幾十年個班日活水平追得上其他發達國家先會諗

下一世

做到狗咪好
唔俾你做魚蝦蟹，昆蟲，蛇，老鼠
唔俾你做細菌微生物

計數量和質量 世界最多的生物
唔係人類 唔係動物 唔係昆蟲 唔係魚類
而係細菌
你有9成9做細菌或微生物
你唔介意自己變細菌
咪自殺lor

呢個世界冇投胎

真

有時 死 真係一種解脫
你可能未經歷過 我亦暫時未經歷過
但見過好慘既人

又一個唔睇字
知唔知咩係假設

痴撚線想曲線叫人唔好自殺但都要講多次生出黎係窮係衰野可能唔出世好過出

不斷reinforce呢啲on9 concept

就連本意想叫人唔好自殺嘅post都要再reinforce多次呢個idea出黎

病入膏肓

個post for fun都有咁多認真撚屌
child登

高質

數據咪話你知，如果有重刷輪迴，死不是解脫lor

邊個話一定係人死如燈滅ga

「如果真係有投胎」, 咁咪死多10次

到時10% 死十次咪好大機會中囉

玩1次你都覺痛苦
仲要玩10次？
仲有，做到人先玩10次
要玩1000次做畜牲先做到人
玩1000次做昆蟲先做到畜牲

數學家

要玩10萬億次先做到1次昆蟲

我係話唔老實，冇話唔現實

有人寫過類似既野，一開始以為照抄。

《技術文：來生不做中國人，其實有幾難（幾易）?》

<來生不做中國人>鍾祖康著
＊＊＊警告：此文並非嚴謹學術研究，亦冇任何政治立場，請務必以輕鬆心情閱讀。＊＊＊

「來生不做中國人」一句話，可謂萬能key，成日畀人喺不同場合引用，連火星人都識（笑）。呢句話來自鍾祖康同名著作《來生不做中國人》，意指中國人質素太低劣，有得揀、千祈唔好做中國人。鍾祖康呢本書已經重印又重印，印咗好幾十版，證明咗本書好受市場歡迎。

本人今世不幸成為香港人……如果經歷2012–2017幾年動盪仍然覺得香港好好彩，你唔係大地主、就係富二代。

去返主題，來生做唔做中國人，好大程度唔係自己可以控制。控制到就直接改做「來生要做個有錢又有品嘅洋人」啦。

咁假設你轉世投胎，過程同結果完全不能控制，最終成為中國人嘅機會究竟係幾多？
如果機率好高，為怕成為中國人咁一樣不學無術不識抬舉不知廉恥，當然要求神拜佛「來生不做中國人」；相反，中簽機率根本好低，低過阿仙奴拎英超冠軍，使乜怕？

去量化機會率之前，要清楚「來生不做中國人」當中三個概念：

(1)「來生」：你講得來生，無可避免地涉及投胎呢個概念。「投胎」一般建基於佛教嘅輪迴。輪迴分六道、六種境界，由高級（善道）到低級（惡道）分別係：
天道（相當於信用咭中嘅黑咭）
阿修羅道（鉑金咭）
人道（金咭）
畜生道（銀咭）
餓鬼道（普通咭）
地獄道（Yes咭)

上面提到信用咭中黑咭，都有個幾得意嘅都市傳說。話說如果你有張黑咭，可以命令廣東道啲名牌店凌晨三點開門畀你一個人入去揀手袋……相比各個都市傳說（例如黃家駒變咗馬句哥、丁蟹效應），黑咭呢個算幾流。作為男人，我好難想像到有女人睇緊魚樂無窮嗰陣無端端想要個手袋，仲要急到等唔切聽日開門而要動用到黑咭去叫啲瞓緊覺嘅員工開門畀你。你話有黑咭可以叫三哥譚仔凌晨開門煮一碗中辣米線，或者叫銅鑼灣啲仆街的士佬唔拒截，故事嚟得更真實同有說服力囉。

又講得遠咗。六道輪迴，以往不少漫畫都用作角色嘅招式－咸豐年代嘅《聖鬥士星矢》中，處女座沙加嘅絕招，就叫六道輪迴；《火滾忍者》長門用嘅六道忍術，當中嘅六道亦取名於六道如餓鬼道。

長門六道（圖源：大陸）
眾生投胎之時，下一世去邊一道，根據現世造善作孽嚟決定。今世做得好事多，下世就上天道、人道；壞人就做畜生餓鬼落地獄。雖然細個喺酒店食自助餐，我亦發現好多人應該係餓鬼投胎……眾生千秋輪迴，萬世不滅。

咁呢六道嘅眾生分布(population distribution)係點嘅呢？我唔識佛祖，同眾羅漢無聯絡，更加唔識閻王，六道又無統計部門，所以無從得知六道中喺天道佔眾生總數嘅百分比係幾多、又有幾多人喺地獄。不過，以我估計，一般群組同組織中，各個種族／族群並唔係平均分布(equal/even distribution)，而係金字塔式分布－上尖下闊。例如，公司一般係老闆／董事局最少人、執行倒屎多啲、跟住到高層、中層，最後嘍囉如你我通常係佔全公司最多。收入、智商、成績、利潤、財富、大波嘅女人，分布都係傾向金字塔式。

由於無直接數據，只能搵個代替品去估算分布。Credit Suisse 嘅Global Wealth Databook 2016（唔係廣告嚟），估算咗全球20歲以上嘅成年人口嘅財富分布：

資產>US$10 mn 140,949人 (0.033%)
資產US$5-$10 mn 2,487,815 (0.05%)
資產US$1-$5 mn 28,856,300 (0.60%)
資產US$0.1-$1 mn 364,998,000 (7.5%)
資產US$0.01-$0.1 mn 897,411,0000 (18.5%)
資產<US$0.01 mn 3,545,853,000 (73.2%)

你0.03%呢個比率似乎同手機遊戲中SSR／七高星嘅角色機率差唔多（前排日遊足球小將出咗隻戴志偉／大空翼，機率係0.01%）……我就當眾生輪迴時分配去六道係隨機嘅，機率同上面人口分配嘅比例一樣，去天道嘅係0.033%，阿修羅道嘅係0.05%，人道0.60%，如此類推，最賤嘅地獄道有73.2%。

人類中貧富懸殊嘅分布，同六道嘅分布係咪類近？我真係唔知。眾生億萬，仲要計埋畜生，再細嘅百份率一乘埋去，乘出嚟嘅人口可能非常多，天界好撚迫。咁講科唔科學？人類嘅比例應該高啲？喂，睇返呢篇文最頂嗰警告，ok?

「來生不做中國人」涉及嘅另外兩個概念，相對簡單：

(2)「中國人」：呢篇文嘅人喺以居住地劃分，你喺中國大陸住，不論你係黃皮膚定藍眼睛，一律計中國人。中國人只計喺內地居住、偉大愛國情操高尚嘅同胞，唔包括喺台灣、香港、澳門嗰啲賤人，唔包習近平啲家屬，亦唔包喺其他國家嘅中國人（後者根本無有關數字）。
投胎投胎，胎者，生出嚟就成為嬰兒。根據World Bank世界人口統計，2015年中國0–5歲嘅人口約8千萬，佔全球0–5歲人口嘅12.6%。

(3)「來生不做中國人」：今世同下一世做乜嘢係幾件分開而獨立嘅事嚟(separate and independent)。你今世係豬，唔影響你下世成為天道嘅機率；今世係中國人或其他低等人種，下世有幸成為中國人嘅機率並無分別。而喺六道中處於乜嘢道，同投胎為人後會成為乜嘢國籍嘅機率又係無關。
小小計算。去到呢度，有些少統計根底嘅人已經知我想做乜；無統計根底嘅……屌你老母一早too long didn’t read 啦，你估香港人好奇心好重，好撚好學咩。哈哈哈哈哈哈。

根據上面三個概念，如果六道與及當中人道嘅國籍係隨機抽選：

－六道中轉投成為人道嘅機率約0.60%
－出世喺中國嘅機率約12.6%

「來生成為中國人」嘅機率就係兩者相成，即係0.0756%。

0.0756%，就係「來生成為中國人」嘅機率。每100萬(1,000,000)個眾生投胎，就有756個災星來生成為中國人。如果你肯定今世做嘅好事啱啱好，下世會投胎成為人類，不幸成為中國人嘅機率都係12.5%，八個中一個。

為咗等大家對0.0756%呢個機率有啲感覺，我搵咗幾個博彩項目嘅機率作比較：

－六合彩：0.0000071%（49個字選6個字單注計；1400萬分之一）

－阿仙奴成為下屆英超冠軍：0.49%（1賠201; 201分之一assuming fair bet；William Hill figure as of 1.1.2018）；for your reference, 曼城98%（1賠1.02）

－美國Powerball jackpot中奬：0.好撚多個零3422（2億9千萬分之一）

－日本手遊足球小將某隻戴志偉／大空翼機率：0.01%（呢隻志偉稱之為「岡本」偉）

－香港有真普選機會：0%

－中國人有得揀嘅話做返中國人唔做美國人嘅機率：負數

「來生成為中國人」嘅機率得0.0756%，100次都唔中一次，機率幾低。成為中國人嘅機率同香港有真普選機會差唔多。如果你怕自己投胎成為中國人，咁都應該預備慶祝香港有普選。來生成為中國人，阿仙奴都可以係雲加爺爺嘅帶令下拎英超冠軍幾次……

下世幸運成為中國人，只好講句你今世做得太多壞事，罪有應得。所以我呢幾年有意識咁去做好事，平時會扶阿婆過馬路、寧願累死都唔坐關愛座，《來生不做中國人》，我就唔係好驚……老老實實，我比較驚另一樣嘢，叫《現世中國人》。

睇錯自膠

戇鳩
當你投左胎咩都唔知既情況下只係會識生存為主
係人類咁高智慧先會諗刷首抽呢樣野
不過你以為投胎實係做人？
天真過天真嬌

美國有nigga同槍擊案，歐洲成日收難民，睇落英國最投得過

有無得下世唔係地球面對錢呢個垃圾系統

數據友，有樣數據你無，就係人死係咪有投胎?有既話不斷重刷遲早可以有好日子過

但事實人生可能得一次，生命無TAKE TWO，自殺未必係重刷，而係現況使人心理崩潰!

數據係無用架!

3%中美國呢個機率同啲課金game 一抽中限個機率差唔多

其實用細菌vs昆蟲vs畜牲vs人類比例去估
咪知機會率

Yup

六合彩夠唔會中 啲人咪又幾萬幾萬咁買 駁下啫

如果你做左畜牲細菌病毒
投左胎，咩都唔知既情況下，只係會識以生存和繁殖為主。

只係人類有高智慧，先會諗刷首抽呢樣野。

不過你以為投胎，實係做人？

真天真

做外星人，佛家的天道
有班New age 通靈撚講，好多外星文化環境正過地球好多，無暴力戰爭，完全共產兼富裕，人人為我，我為人人。

唔錯

樓主

個個po都見你講仆街野
其實你幾時死

唔講錢就得，根本好多事由錢發生
食粒藥可以斷尾變成一世都要食藥
因為錢 連人性都賣

咪就係囉 講多都無謂, 俾方法佢地解決困境好過啦

逆向思維

其他動物唔講錢，但一樣講社群的社會地位，同埋資源分配也極不均

仲死得慘

咁無野架喎，連你自己都意識唔到自己生活得唔好，咪KEEP住生活直到下一次投胎，咁都公平啊，你諗下D生物會自殺，個生態就好唔同啦，人類仲會唔會有都唔敢包。
快樂就得啦，你理得係單細胞生物，最諗慘係有人唔做要做狗個D!

做人唔開心咁長命做咩?

錢只是社會資源分配的工具
Money is defined as generally accepted medium of exchange

動物們冇錢，但只要資源分配不均，社會地位有高有低，咁同金錢制度係沒有分別的

如果輪迴做返人
講錢

2018年後，係加密電子貨幣（eg bitcoin）和金融科技(fintech) 年代

比2008年前更恐怖

樓主上世咪post 過囉，又翻兜支拿了？

弱智仔

咁計法香港都算係刷到4星首抽

在金錢電子化，加密貨幣，金融科技年代
財富分配更不均
唔信你睇數據

其實做倒人真係好難得
幾多靈魂恨都恨唔倒, 或者死後先回味做人嘅滋味
放心, 自殺後一定有下一世
因為靈魂就係靠轉世經歷去學習同成長
今世選擇自殺嚟逃避問題嘅話
下世就會面對相同問題, 直至學識當中嘅課題
珍惜生命, 珍惜一切經歷

曾患抑鬱自殺不遂, 好慶幸還健在的人上

無人會恨做人

你個腦咁諗啫, 個心唔係呀嘛
如果唔係今世點會做咗人?

不幸 命運

你諗下自己一日24小時 有幾多個鍾係開心

自從經歷過低谷之後我越嚟越感激生命, 所以開唔開心我都係喜悅嘅
我明白有時人生可以令人好氣餒同迷茫
不過就好似打機咁, 過咗關就有獎賞
選擇逃避就永遠喺返嗰關開始
望返轉頭你就明點解有嗰啲經歷

投胎概念屬於神秘學
竟然冇科學撚出黎屌

雖然睇落似打機刷首抽，但打機都仲可以刷到啱心水先開局。
但如果刷咗去一個無得上連登或睇唔明樓主篇文嘅國家嘅，咁就一世，強制開局。
Btw ，生得樣衰喺香港都好過生得靚但出生喺印度

當你做細菌，就想做昆蟲
當你做昆蟲，就想做動物
當你做動物，可會成家禽
當你做家禽，當然想做人

一定做返人咩，入左畜牲道咪更慘，雖然而家人間都好多人形畜牲

醒呀，好多連登仔唔追post, 所以話世界裏有高有低級冇得怨，揾到錢但冇個人修養佢只係有一時嘅幸運

呢本書早就有，送俾人人地會好開心 好有作用
點用自己諗

想自殺咪上網啦

Btw 搵唔到Homg Kong

一定做返人 唔比做細菌病毒魚蝦蟹

刷首抽拎班非洲垃圾嚟比我真係好懷疑到底係咪香港人
即係你打pad首抽出隻垃圾你會好撚開心
丫，有啲更垃圾嘅，我哩隻都唔算垃圾丫
唔會囉，你會刪ac重抽
香港人不嬲都要求最好最強，要比就同歐美國家比，我地供水電煤，上網，落街要方便，交通要發達，樓宇結構安全全部都唔係全球top 10都top50
拎班垃圾嚟比，咁下次手機訊號又出事，上唔到網，MTR跪低你班仆街咪撚嘈

好似好假膠 但又幾有說服力

其實點解係睇有錢定冇錢而唔係快樂指數，
香港得七十一位絕對唔係ssr
其實支那七十九位唔差喎，
一開始困係籠嘅雀仔唔會覺得慘,
覺得樓主睇嘢好片面

明白樓主苦心

你要確保下一世都搵得番同睇到呢個po

睇數據好似無錯
但你唔自殺，就咁普通病死老死，都一撚樣機率做印度人中國人嫁啦
其實自殺只係因為想提早結束宜家既絕望
甚至衰D咁講，如果我一生出黎就係印度人中國人，我唔會覺得自己污糟低質無文化，因為成個社會、成長環境都係咁

利申: 羨慕D人有勇氣自殺

勸人唔好自殺雖然係一片苦心，但啲論證全部都係宗教性質，就覺得毫無說服力，深感on9

乜撚野靈魂轉世，輪迴下世做乜做物，呢啲論證對後生仔點會有說服力

屌你又幾詳盡

佛家講求輪迴

未經歷過生不如死既人,
可能都會有樓主E個心態
但如過經歷過生不如死既人,可能寧願做隻,一出生就比人灌食既鵝,然後被人殺
當然,我相信,好多人既自殺,都係不必要既
但,有D人既自殺,真係會令人體諒

中國或成最大羸家

欣賞樓主果份心機

非洲支那印度中東超up緊

我諗700正評唔洗我明自己講乜啦掛？
定係唔明果個係你

唔係講緊信唔信有同係咪真係存在
係講緊前設呀 果然係child登
連logic都唔明

700個正皮好撚威 俾個like你

唔係講緊威唔威 轉移視線做咩姐？
係你自己唔明仲要出黎柒姐

話想自殺重刷首抽=想投胎重頭黎過？
想自殺嘅人根本只係想一了百了，刷你老母個閪咩

真呀 仲要有啲傻仔係度駁
駁乜鳩姐 講緊前設 唔係講緊係唔係存在

最慘唔係出生於印度。最慘係出生於印度之餘仲要由巴打變絲打

同樓主做朋友幾好玩

出世係頭2仲慘過做畜生

樓主有無試過刷首抽
可以不停刷刷到有隻最好既先開局

抽多幾次

你puzzle and dragon中金蛋嘅機率咪又係得果幾%

想同唔想都好，有d野係冇得揀

重刷個意思咪再黎過
Yylam真係唔撚識中文架wo
自殺就自殺
重刷就重刷
你真係唔識架wo

我話屌你老母係咪真係屌你老母？

個分析好有問題

你assume左...投胎一定係人

如果計埋其他動物植物⋯唔知有無1%係人

刷多幾次咪得 唔係咩叫刷首抽

你肯定你可以轉世可以做到人？我相信做其他生物機率更大。螞蟻，象....etc

其實諗唔明,咩叫下一世
下一世既我唔記得今世既我,咁果個都已經唔係我,咁佢係咩做D咩又關我咩事

都話yylam廢架啦
咁我屌你同我屌你老母係咪一樣呀？
一樣係罵人 但個字面意思明明就唔同 你係要話佢地一樣
你真係唔識架wo

九唔撚柒搭八

唔識中文就講粗口

自殺下世可能投左去北韓

根本為左重刷首抽而自殺就on9，下一世都已經唔係自己啦!
只可以講，總會有人為左你既死而難過

印度同蟲國

應該對比埋人類發展指數

Good point
情況就如如果我話你知兩年後你會失憶
呢兩年你會玩盡無悔定係為失憶後計劃

既然係有機率，咁咪一定中囉，冇成本既首抽，可以抽無限次

咁既垃圾post 都有4000正評
不愧為兒登

投胎得既話， 咁星座都得喇

我本來都諗住自殺 而家不了
巴打的數據分析勁撚過防止自殺熱線n倍

投胎做隻貓得唔得？
做隻貓 做隻狗 不做人
做隻寵物至少可愛迷人

你呃人，外國邊有閻王
一投胎一定係做返支那人

睇黎要湼槃成佛離開輪迴先得喇

殺左一個貪官之後自殺呢？

唉屌⋯⋯我想中瑞士